2019冬季新番動畫卷一銷量 環戰公主得98隻

2019冬アニメ1巻売上げ
21,039 マナリアフレンズ（2巻：20,358枚）
14,353 ケムリクサ
10,696 五等分の花嫁 （2巻：5,628枚）
*7,111 B-PROJECT～絶頂*エモーション～（2巻：4186枚）
*5,704 かぐや様は告らせたい～天才たちの恋愛頭脳戦～（2巻：4843枚）
*4,077 私に天使が舞い降りた！（2巻：2921枚）
*2,172 盾の勇者の成り上がり
*2,170 モブサイコ100 Ⅱ（2巻：1646枚）
*1,612 不機嫌なモノノケ庵 續
*1,570 バーチャルさんはみている
*1,335 えんどろ～！
*1,217 約束のネバーランド
**,680 明治東亰恋伽
**,608 ガーリー・エアフォース
**,530 同居人はひざ、時々、頭のうえ。
**,527 上野さんは不器用
**,414 ブギーポップは笑わない
**,349 魔法少女特殊戦あすか
**,156 W’z《ウィズ》
**,136 エガオノダイカ
**,*98 サークレット・プリンセス

破產未

安 龍姫
日向
輝夜

特殊戰 覺得唔錯

呢個榜爭けものフレンズ2無數據

咁少

其實低過1000既點維皮間公司唔會汁笠既咩

做乜有6百幾個傻鳩買第1卷龍姬唔買埋第2卷

佢哋唔愛cy papa

唔會既

thx